[兩黨共識]繼解除孔子學院限制暫停TikTok禁令後 拜登政府促法院暫停WeChat禁令

美國政府近日先後要求聯邦法院暫停抖音海外版TikTok和微信海外版WeChat的禁令。美國司法部11日發表聲明指，拜登政府上台後，商務部開始對一系列的禁令展開審查，以重新審視相關應用程式對美國國家安全的威脅。

司法部聲明表示，自拜登政府上台，美國商務部已開始對一系列的禁令進行審查，包括對WeChat的禁令，以查明其對美國國家安全的威脅，讓政府能更好地保護美國人的數據安全，並強調拜登政府「仍然致力於捍衛國家安全，確保美國經濟充滿活力，並維護個人權利及數據私隱。」

央視早前報導，美國政府要求聯邦法院暫停抖音海外版TikTok禁令，以便重新審查對美國國家安全威脅。美國司法部在向聯邦法院提交的文件稱，美國新政府已經開始審查這款移動應用程式，目前不會像川普政府那樣，要求禁止該移動應用程序。

《華爾街日報》引述知情人士指出，字節跳動旗下TikTok美國業務，原計劃出售給甲骨文（Oracle）和沃爾瑪（Walmart Inc.），惟遭到無限期擱置，原因是美國總統拜登就中資科企的潛在保安風險進行全面審查。（國際中心／綜合外電報導）

push

USA SAR, China

拜登拜年

左膠：總之拜登話會對中國強硬

CHINA JOE對中國永遠「有計劃」「要審視」「要評估」
但無行動

拜登: 唔洗急! 慢慢偷! 慢慢滲透啦!
你比幻幻同錢我就OK架啦!

把口好強硬
隻手幫Xi打埋J啦

左膠

米利堅特別冼珍珠

cls china joe 幾時玩幼幼玩到爆血管

國際戰線要人

無人理
大家慣左

國際線班人 如果只係做到錦上添花 痴埋一班本身都撐香港反共嘅議員到打卡

而做唔到夾實工作，咁就即場解散算啦

人哋提出好簡單道理
點解你中共唔可以畀facebook youtube WhatsApp
但美國要可以畀個wechat入

唔好理左膠喇
做咗先啦